到底我可以點？

其實我同男友拍左拖都差唔多8年
佢從未提過想同我結婚 我今年都變中女
成日為左d小事嗌交
鬧過分手已經2-3次 頭2次我都係tum返佢
第3次，係佢挽回我。

好多時我覺得自己無錯，但係嗌交之後我都會主動道歉。但係佢有時知道自己錯，佢都會死要面講完佢自己唔岩之後加多句，佢燥左都係因為我問題。
我明，男人要面，所以我都算數左。

但係今次嗌交，係因為我想出街去行下山，叫佢陪下我，佢就一臉不情願。咁我就話唔勉強，不如唔去啦。但佢又話要得閒就下女朋友。咁我就好開心好期待可以去行下山（平時知佢唔中意出街，已經有好幾個月無全日出去拍拖，只係食飯先搭下車去食飯，之後返屋企），今朝打比佢叫佢起身，佢就態度好差咁樣問我又點呀？放假咁早起慘過返工。
其實琴日我問左係咪唔想架嘛，佢又話陪我？

其實真係好耐無陪我行街，上星期出左一次街，佢就計住話上星期出左。咁成個復活節假期都留係屋企，真係好悶。我其實想約朋友架，但佢每次我約左朋友，而佢又放假既日子，佢都會話我唔陪佢。所以我都好少約朋友。

到底我可以點？

有冇後備
冇就硬食

飛啦on9

減肥

我其實都有返工

我都有返工

收返隻兵儲下貨先有bargaining power

你係度問 預咗無好說話聽

其實你男友厭咗，但呢段感情又似雞肋，唔愛你就覺得你做乜都唔順眼，嗌分手又會錯過好女人，怕後悔，加上拖咗你咁耐，唔想自己做大仆街